《我和父親的FINAL FANTASY XIV》原作者離世

【#LikeJapan遊戲動漫】訃報：《我和父親的FINAL FANTASY XIV》原作者マイディー離世

曾在網誌「一撃確殺SS日記」中記載了自己悄悄地和父親於遊戲中成為同伴一起戰鬥以盡孝行的經歷，及後改編成電影、電視劇及書籍，《我和父親的FINAL FANTASY XIV》原作者，遊戲FINAL FANTASY XIV（FF14）玩家Maidy（マイディー），今天電影的官方Twitter正式公布其死訊。

其實早在6月時Maidy已曾在網誌裡提到自己癌症復發，11月時於一次網絡直播也有指自己近一年基本上都是在家中和醫院度過，甚至提及自己只剩下半年至一年壽命，想不到之後不足一個月已經不幸與世長辭…